4月想毒拎去越南 有咩好介紹

如題
唔鐘意去啲去到濫既旅遊勝地
求特色推介

越南新娘

外賣都得啦

推

Dalat 幾舒服幾靚 有個類似夜市嘅野 好多野食 又可以去行山 行到最高好靚

絲打有咩好山推薦啊

Hi

我之前係去langbiang mountain 上到去係好靚 有種大地在我腳下嘅feel 如果唔想行可以坐吉普車來回山頂同山腳 有得買來回票 我嗰陣冇買票諗住行下山 點知行到一半想死 最後係要攞住張美金係度fing 啲越南人先肯車我地上山

Dalat 勁正，天氣涼到唔似係越南
越南中部自然景觀好正，而且少遊客，不過交通相對無咁方便

峴港？

去Dalat無後悔, 一日自己行lake, 火車站, 夜市
一日join個motorbike one day tour
帶你上山睇景, 睇瀑布, 參觀貓屎咖啡farm
個motor guide好吹得

多謝你地
再自己search過好吸引
好感激
到時好玩打篇野share下